[地盤intern] 收到協興interview offer嘅巴絲打請入一入黎

有冇人知道interview有咩特別問題？
第一次in大firm表示好驚

血汗工場

點解咁講啊 ching

人手嚴重不足，做AE要做埋安全官科文BE個份，日日都已經好撚忙重要比公司d on9政策玩，不過intern又冇乜所謂既，嘻嘻哈哈又一日冇手尾

ching係入面做？ 後日interview有冇貼士

係入面做 好似今年fg就15條mc加中英作文，煙腸就唔清楚